關於政府排專科問題

小弟不幸患上潰瘍性結腸炎
係私院食緊類固醇
因為私院太貴打算排政府
點知勁快咁樣收左我2weeks去政府睇專科
但係問題就黎啦 我揀左外科而唔係內科
按理我係食藥抑制病情先（內科）
做手術（外科）
我係味應該睇左外科專科先？
定再apply多一份去睇內科？
有無巴絲幫下我

成條結腸爛晒好絕望

睇外科先
有需要佢會轉介番去内科，可能安排到快啲添

我就係驚我排左隊 依家唔知點搞好

唔明你講乜，咩排左隊？
而家唔係兩星期後有得睇外科？

我打錯左 我驚我排錯左隊睇外科 會唔會俾人叫左去開刀治療

道理上內科睇左先
控制唔掂先去外科
如果唔係外科都叫你番內科先

咁既
你去左外科，外科醫生都會由頭睇多次你既情況，幫你安排檢查，如抽血，照腸鏡
再決定係要食藥定做手術

如果你病情係唔需要做手術，佢地唔會屎忽痕幫你開刀，掉番轉，即刻轉介番你去內科，佢地睇少個症啦

係私院抽左血 照埋腸 種埋菌嫁啦
依家係定期覆診食藥
我都希望外科轉到番去內科

暫時食左3日類固醇 好似有好轉

ANY肥, 未試過用藥就做手術, 好似有D 沖動

就係好驚 我排左隊去外科係味無意義？
小弟依家塔車去醫院都暈暈地 因為日日痾血痾到9彩 食完類固醇後無痾到咁多

抽左照左唔代表以後唔再抽唔再照

總之外科覺得唔關佢事就一定會轉介番去內科

有時內科外科係有溝通，外科可能有渠道送番你去內科，總之唔使擔心啦，呢啲case佢地見大把

如果你真係痾血痾到暈其實可以考慮去急症
到時你唔使再煩內科外科既問題

食藥好左好多 同無咁頭暈
Thanks ching

27歲 1日痾10-20次血水 下腹極痛

我都唔知點呀 原本我有番full+ part time 依家2月病發 3月確診呢個病 full+part都無番

依家食緊類固醇頂到 好左好多
係味真係會開到藥 私院開1week 要1300蚊好甘聽講打針可以快d見效 但私院一針要5千

多謝你呀我3月確診長期保持絕望 好似絕症咁

巴打 你有咩事佢check到
我之前痾黑屎 醫院講我胃潰瘍
但我最近係左下腹痛 唔係胃痛

其實我係私院照埋大腸 證實左成條結腸潰瘍左

其實我有段時間係晚晚食m記食牛扒炸肉 因為我係好鐘意食呢d野
不過浸會腸胃科主任話 種完藥 驗埋血 原因不明 最後一句話唔關飲食事 後生仔先有機會發生 你就係唔好彩既其中一位